<求助>本人是開小食店，想派飯券給子女

大家好，

小弟介紹下自己先，我是開小食店的，
平時也會接仔女放學的。
看到原來最近很多子女原來生活也開始成問題，
食個包就去返學。

小弟不才，不是很大生意，所以錢就無乜。
但係野食鋪頭就有大量。所以想支持下大家返學。
食飽有營養先至有力氣返學嫁嗎
唔介意嘅話可以過嚟食，
不過我鋪頭有啲遠，在葵涌

想請問各位冷氣軍師/ 發夢既仔女，我應該怎樣幫助在學仔女

俾啲意見細佬我呀
邊種方法會好d
1) 直接發夢去前線派飯卷現金卷？
(會不會有啲路過既中產貪藍絲小便宜，驚俾人濫用，幫唔到仔女)
2) 喺Facebook直接出post？
(但係又驚有狗同埋大量藍絲攻擊，又怕俾人話我博出位）
3) 將啲飯券就咁喺PP掉落街等人汁？
4) 好似撤溪錢咁掉晒去狗狗到，遠距離攻擊？

派比人車過去？

多謝有愛巴打！幫推

睇學生證？

push

連農牆派飯
只派後生仔女

你見到面又紅頸又紅手臂又紅就請佢食飯咪得

1會係比較可行同簡單, 濫用呢單野無得社絕

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

多謝你

多謝巴打咁熱心
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

直接煮好去現場派

想低調嘅最好都係現場派

派券都得
野食就盡做

會唔會好奇怪，無啦啦攞住啲飯盒派俾連農牆仔女

我都覺啊，但好難執行，因為我喺葵青嗰邊
一陣拎住幾袋飯盒，
我驚真係啲人以為我係foodpanda 送貨，同埋去到現場都唔知比邊個

推推

前線點得閒食飯

我建議派飯劵，我都準備去買一大批食肆現金券到時落場派，如果有興趣歡迎聯絡

我諗可能係喺連農牆物資盒寫張紙仔
option 1: 叫人渣住張紙仔去你舖頭食
option 2: 張紙仔上面留tg, tg傾幾點派飯, 仲可以數人頭唔會煮多煮少
option 3: 張紙仔上面寫幾點會派飯, 想食就喺張紙仔上面寫+1, 但就要你去拎張紙仔返嚟先開始煮

利申9up

去前線逐個派